﻿001	さあ、あとはアンタだけだよ<br>観念して、どっか行きな！	VO_miuna.miuna_battle_1030
002	くっ…<br>ここで…ここで諦めるわけにはいかん！<br>“我が殻を捧ず、征け…32の隧道”！	VO_thiefm.thiefm_battle_0019
003	…っ!?<br>その呪文はっ…!!	VO_uzma.uzma_battle_0017
004	“感嘆をさかしまに…<br>おお…<br>虚ろなり、虚ろなり、虚ろなり…”！
005	なにしようってわけ!?	VO_miuna.miuna_sys_1028
006	“セフィロン”の反転…！<br>邪悪の道…“クリフォネ”!!	VO_uzma.uzma_sys_0029
007	“いつわりの海より至れ、無形”！	VO_thiefm.thiefm_battle_0002
008	おおおおおおおおおおおおおおおおおおお<br>おおおおおおおおおおおおおおおぉぉぉぉ<br>ォォォォオオオオオオオオオオオオオオ!!	VO_thiefm.thiefm_sys_0032
009	ガァァァァァァァァァァァァ…!!	VO_diablo.diablo_battle_0007